有冇曼聯手足掛住蘭尼

想當年當馬撚係狗咁撚 依家曼聯冇一個做到

呢個印象深受 佢走既方向係自己後場
扮咩勁

蘭尼難捨